覺唔覺近排多左假食材係香港出現？

早排買左膠紫菜

之前買左包假金象米，點煲都係難食到入唔到口